和平示威已成過去

和平示威已成過去，
即將來臨嘅係勇武時代。